山水盈加推34伙 折實售價899.8萬起

山水盈加推34伙 折實售價899.8萬起
文章日期：2020年7月18日 16:01

"...剛加推價單5號，涉及34伙，全屬3房連套房及工作間戶，實用面積732至940方呎，折實售價由899.8萬至1113.7萬元，折實實呎11,130至14,081元..."

唔怪得打晒交咁 垃圾aa

個市好咪加推gogogo

呢個盤賣淨幾多?

咁好景！排隊搶購買樓，使唔使開大片搶客呀？